hayhay 呢d 樣，廿年前拍到日劇做主角

呢d 樣，成個L 咁，
如果時光倒流廿年前，
識講日文，去日本拍青春日劇做男主角真心唔奇

可惜，依家電視已經唔係唯一主流既媒體
好多人會選擇上網，上論壇，IG, Facebook, Youtube ...etc
分薄晒d 人流，好難再好似以前咁集中晒睇電視，然後造到星

加上，物以罕為貴
依家呀豬呀狗都可以拍片做 youtuber , kol , IG網路紅人
又唔洗錢
自自然做到cheap 晒
唔值錢，唔覺得有咩特別

老實講，依家做藝人／youtuber / KOL
真係做到cheap 晒
冇晒以前果種仙氣

其實唯唯都係
似山下智久

山p型好多

唯唯係mk衰格look

樣OK

但佢唔夠高

不過加多幾對鞋墊應該OK

得罪講句
麥明詩，馮盈盈都撈到好撚俗
冇晒d 仙氣

同木村差唔多啦

關智斌型過佢高過佢
唱埋眼紅館
最後咪又係紅唔起

小斌女係大陸撈得幾掂WOR

不過香港就

佢紅㗎咩
最近睇佢上張敬軒concert, 愈嚟愈靚仔

收左幾錢 幫佢含撚？

拍套電車男都ok 既

原來呢條友未收皮

ching弱視？

係咪拉咗